{
  "Action": "API操作",
  "Add condition": "添加条件",
  "After": "在此之后",
  "All": "全部",
  "All users": "总用户数",
  "Any": "任意",
  "Api audit": "启用日志",
  "Before": "在此之前",
  "Conditions": "条件",
  "Custom Instrumentation": "自定义埋点",
  "Instrumentation filter": "埋点筛选",
  "Instrumentation key": "埋点键",
  "Instrumentation log": "埋点日志",
  "Instrumentation type": "埋点类型",
  "Instrumentation values": "值",
  "Meet": "满足",
  "Meta": "元数据",
  "On": "在某天",
  "On today": "今日",
  "Other users": "其他用户",
  "Payload": "自定义数据",
  "RangeDays": "近N天",
  "Refresh": "刷新",
  "Resource name": "API资源",
  "Server tracking configuration": "后端埋点配置",
  "Statistics Historical": "历史数据分析",
  "Statistics details": "日志查询",
  "Statistics options": "数据来源",
  "Statistics title": "数据标题",
  "Time filter": "时间筛选",
  "Today active": "今日活跃",
  "Total Users": "总用户",
  "Tracking options": "埋点配置",
  "Tracking statistics": "埋点分析",
  "equals": "等于",
  "exists": "存在",
  "greater than": "大于",
  "greater than or equal": "大于等于",
  "includes": "包含",
  "is null": "为空",
  "less than": "小于",
  "less than or equal": "小于等于",
  "not equals": "不等于"
}
